想買個芒 主要拎嚟PS4用 同作notebook芒用

27吋 筆直2000上下

Asus MX279H如何？

Benq

用緊BenQ RL series 27"

Dell s2718h

LM